有冇人二月頭係台北？

單機去 有緣食個飯

你請阿？

咁就視乎食咩喇

輕輕一推

plan緊 但唔知有咩地方行
對上一次去台灣係7年前

我都係因為睇concert 先特登飛過去

獨遊？

yes

我都２月頭去 但唔知會唔會封關 巴打去到會唔會戴口罩

台北明明好悶,但唔知點解又會心思思想去

上次樓主又係話free 入場話要收錢
大家小心唔好中伏

唔會掛 不過如果真係封都冇計
會呀 點都會帶喇

我已經搵到朋友要左張飛了～
請放心